［理性討論］啲狗仔狗女學校去廁所

如果佢地去廁所俾人打
其實真係無符
咁咪等於啲義士係差館俾人打咁？
狗仔女如何自保？

利申：打人唔岩，一定唔可以打人

推

唔好咁做呀

有無同學真係會咁做先？

如果事後幾個人夾埋口供

記得小學雞嗰陣
啲黑人憎同學一入廁格就俾人淋水抌紙巾垃圾入去
當事人真係會記一世㗎